有冇人食過精精麵包舖既蛋治？

之前個朋友幫我買咗蛋治（淨蛋白），好食到不得了 之後佢話係精精麵包舖度買，但係我搵極都搵唔到個地址
有冇巴打可以話俾我知係邊度

好笑

This

仆街！被起底

仆你個街，又幾好食喎

[
Yummy